{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150689?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이1301호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 予約人数が追加される場合にはペンションに予めご連絡し、追加人数に対する費用が発生することがあることをお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペンションにペットが可能な場合以外はペットと一緒に入室することはできません。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、客室はすべて禁煙です。 客室内では、火災や臭いのため、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理の調理が不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合には、事前にペンションに連絡し、追加人数に対する費用が発生することを伝える必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室することはできず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットが可能な場合以外は、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用において、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用に際しては、施設物の毀損や紛失についてはお客様に責任があり、損害賠償の責任も負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は禁止されており、個人的に炊事道具を使用することもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされる場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生する場合は、全額払い戻しが可能ですのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用できます。また、客室はすべて禁煙ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理の調理ができますか？",
            "answer": "客室内では火災や臭いのため、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理の調理はできません。個人バーナーの使用も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 693
    }
}